「小弟求大家」真行動po!!唔好再推加泰行動po

唔好再舉加泰旗自high
幾個月運動唔可以比血汗都付諸流水

要share 就share呢張